無視小粉紅杯葛 推Be Water水樽 BTS撐黃傘陣 抗藍人圍堵

無視小粉紅杯葛 推Be Water水樽
BTS撐黃傘陣 抗藍人圍堵

韓國人氣男團防彈少年團（BTS）上月因提及韓戰而被內地小粉紅轟辱華，之後其所屬事務所又推出印有反送中時常用口號「be water」的樽裝水，舉動引發小粉紅在網上狂攻擊，不過已打開歐美市場的BTS冇有怕，近日事務所推出的新宣傳片中，除出現穿上黃色連帽外套的公仔被一群藍衣人包圍外，成員柾國又在另一宣傳片中穿黑衣兼拿着黃色雨傘現身，之後片中更出現黃色雨傘陣，網民認為連串舉動加起來，不是巧合那麼簡單！

。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。

韓仔

利申唔識佢哋

唔撚係掛
紅撚到去美國啦

哩個時勢依然肯發聲

相關新聞：BTS掃四獎威盡People’s Choice頒獎禮

■韓國男團BTS已不止一次被網友發現於宣傳品中暗藏支持香港抗爭者的符號。

■比賽的宣傳片中，竟湊巧有大堆藍色公仔包圍着象徵香港抗爭者的黃色公仔，別具含意。

■BTS上月得獎提到韓戰兼感謝美國，有內地fans直斥他們辱華揚言放棄支持。

手足

BTS有吉屎

所以話
組韓團一定唔可以有支那人成員

紅爆全球的韓國男團BTS，近日頻頻惹來內地網民攻擊，先有因提及韓戰而被轟辱華、再因推出印有「be water」的樽裝水而遭小粉紅鬧爆，但BTS未因要妥協內地市場賺人民幣而跪低致歉，BTS所屬的公司Big Hit前日公開有關《HIT IT 8 HIP HOP Competition》的比賽內容，又再觸及香港逆權運動！

傘下起舞 ■於預告片BTS成員手持黃傘背鏡跳舞，再演化出黃色雨傘陣，後來成員轉身擺甫士才知道是柾國。

變出遮陣

柾國現身

「太多巧合加埋就唔係巧合」

這個以十多歲rappers為對象的比賽，以「Ready for the Spotlight」作主題，但於海報及宣傳片中，竟湊巧以大堆藍色公仔為背景，中間站着的是穿上黃色連帽外套的角色，令人聯想到象徵香港抗爭者的黃色雨褸，畫面上更呈現「萬藍叢中一點黃」，別具含意。此外，BTS即將推出2021 SEASON’S GREETINGS年曆組合，近日已陸續公開新相及預告片，於上周公開的預告片中，成員柾國穿着黑西裝拿着黃色雨傘現身，之後鏡頭出現多把黃色雨傘形成遮陣場面，像極香港抗爭運動中出現的遮陣，影片公開後立即引來香港網民關注及留言，「太多巧合加埋一齊就唔係巧合」、「明顯有意思」等，眼利網友還發現BTS微博於8月後只更新過一次，似要用行動證明無視內地網民炮轟及杯葛。

BTS被疑是手足並非源自單一事件，Big Hit早前推出樽裝水，樽身上印有「be with you, beWATER with BTS」，由於在去年香港的反送中運動曾借用「Be Water」為口號，示威手法更席捲全球，沒理由Big Hit留意不到，而公司在宣傳時還指水樽圖案為BTS成員親手設計，有fans更將水樽與「Be Water」文宣並列，難免令人無限聯想。上月BTS因對促進韓美關係有貢獻獲得「James A. Van Fleet Award」，他們在發表得獎感言時提及韓戰，內地網民指這個獎是跟紀念韓戰中的美軍有關，認為有感謝美國的意思，批評BTS不尊重當年於戰爭中犧牲的中國人，涉嫌辱華，BTS內地fans就揚言放棄支持BTS。不過BTS早已放眼歐美，多得組合帶挈，Big Hit娛樂社長方時赫昨日公佈第三季度的業績，就算因武肺疫情影響，淨利潤仍有約1.9億港元，與去年同期對比，全年加上第一、二季，淨利潤更增長13%。

■BTS推出樽身印上「Be Water」的樽裝水，有網友將水樽跟文宣並列，令人無限聯想。互聯網圖片

■女團BLACK PINK的歌曲MV中有出現傘陣及燒傘場面，即遭網友懷疑暗示攬炒。

BLACK PINK焚傘寓意攬炒

疑有韓國團體暗撐香港抗爭已不是首次，今年6月，同樣紅爆世界各地的韓國女團BLACK PINK推出新歌《How You Like That》，MV中由於出現眾多雨傘之後全遭焚毀，已被網友懷疑暗示攬炒，當中有成員戴起黑色蝙蝠面罩，則被指暗藏武漢肺炎等政治話題。適逢香港7.1遊行，成員Rosé於Ig即時動態上載一張於中環拍攝的黑白照，相片有一架由銅鑼灣出發的962號城巴經過，連登仔指Rosé叫人上街遊行，也有fans認為是美麗誤會。

我係army

Bp就太勉強了

仲會返微博買熱搜買營銷
自動供錢比支

Bts會參與創作，作品有個人意志係入面
Bp呢種偶像團就算啦出嚟過下癮姐